17號會去高雄想印啲傳單去派，有冇咩想同台灣人講

17號會去高雄想印啲傳單去派，大家有冇咩想同台灣人講？
有相嘅話麻煩標註埋日期(69定611定612)

感激不盡！

(代發Po)

韓國瑜入中聯辦賣台灣了

票投國民黨 寶島變香港！

推

秒左

用純正港式國語嗌，一定好有說服力!

求集思，推一下

有

林鄭政府借台灣殺人案為名，暗渡陳倉推送中條例，令所有香港人史無前例地可被移送中國內地

為爭取國際社會支持，林鄭政府無所不用其極，欺騙全世界台灣會支持修例。可幸的是，蔡總統已出聲明否定這個講法

問及韓國瑜他對修例看法，他只是說他不知道，輕描淡寫欲把台灣繼續出賣

蔡總統 vs 韓總統，希望您們會作出明智的選擇

謝回覆！

push

係新界派好過啦
去台灣

講送終同台灣有乜關係，港共點樣係香港製造「白色恐怖」，打擊下韓國魚咁